一人一個分手既原因

要做功課

短

唔想架

你對波太細

太粗